無線新聞台影到速龍無理打人

求backup
大概19:25左右
元朗郊遊人士正常後退
兩隻速龍衝出去打人
CCTVB 播左幾秒即刻中斷左果邊個live

推到有片

Rthk 好似都有

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

push

其實就算CCTVB影到警察點無理都好 睇得CCTVB嘅新聞嘅人都唔會覺得無理㗎啦 只會又話咩搞事咩抵死

backup定睇下有冇得煮死隻警犬咋

mytvsuper可以rewind

記住七警上訴得直係因為tvb唔肯交片